(國際Edition · 推呢條片）大量popo當街換衫扮示威者

見倒有人想推片，Reddit L入黎幫手
國際文宣組，一齊加油、一齊反抗！

[b][size=5]請推：
Agent provocateurs in Hong Kong changing up from riot police gear to protestor gear. (Hong Kong Protests)

推
到
人
權
法
過

Ok

推

快DSEND畀

Solomon Yue
Marco Rubio
Nancy Pelosi

pish

推推

Push

口岩

push

又多條證據！唔好慣！

先推到100

攝衫，推！

推啊

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

有冇 Twitter link?

721 811 831

twitter!

推呀

Tui

推 連埋記者著火 示威者幫手救火一齊推 做好文章

今日main course之一

仲有 Chris Smith

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：請求先人保佑我們！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

屌你老母死黑警

東隧大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

即tweet俾佢地班美國議員

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

Agent provocateurs in Hong Kong changing up from riot police gear to protestor gear. (Hong Kong 2019 Protests)

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

狗做咩扮人

推上Twitter

段片唔係今日既, 唔好用黎護今日既事唔該, 最多用黎解釋下之前既事

Agent provocateurs

721 831 101 新屋嶺

推！

推有用post

唔好再屌黎屌去

推呀

成日嫁禍示威者

係咪應該出係其他subreddit
好似冇乜人？

累都要推

推推推推推

TWIITER都要人

推。出面仲有一大班人幫班狗道歉

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

林奠話：我特登安排被人影的 。

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

擺twitter

pish
雖然單眼佬都知

重要 推

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

無恥

[隱憂]有個問題大家一直忽略咗

下次柒婆再有記招時，真係要問佢幾時會叫停自己啲暴徒。

香港人頂唔到好耐

幫推

然後黑衫警賊就用燃燒彈襲擊記者嫁禍抗爭者

推爆佢

推爆

不分化，不割蓆

唔係個個叫人做野

依家係個個都要做

嘩 屌佢老味 推出國際
唔好係連登推完就算 要離開同溫層

可恥

俾多D award 推上popular everywhere

幫手推

大家唔好再停文宣
文宣好重要！！

Pish

Upvoted

警犬又想扮手足私了

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

Upupup

屌 班死狗